嚟緊公司請intern，上司畀咗50份CV我叫我幫手screen

大致係咁揀:
見到HKU->唔使諗即刻shortlist
中大->即刻扔
quit HKU->即刻扔
其他大學->認真睇下適唔適合
asso/hd->即刻扔

咁screen shortlist 8個 但要10個shortlist
跟住我係咁咦喺中大嗰幾份揀最低GPA嗰2個等interview嗰陣串下佢
呀頭重話揀得唔錯

HSU呢？

拉

見到一份
有認真睇唔係太適合

年經

上年唔請intern

NUS

而家讀NUS點返香港intern

zoom

Work From Singapore

連server應該慢到死

Dllm HSU都要諗？ 見到哩d人才就應該要即刻比張contract佢啦俾你上司知道佢肯定屌死你

關咩事
喺公司唔插lan線連wifi到慢啦
喺新加坡連返香港會快啲

MIT?

疫情關係冇辦法請

咁我不如去金山郊野公園揀卒

Ust jai 西走左幾多份

.